歐冠決賽有無入過罰球？

朗奴高文係咪入過？

99年拜仁

正解，絕殺

今年美斯

歐冠決賽
仲要加時入罰球

呢球罰球含金量好高

想問吓有無世界盃決賽入罰球

忍左好耐果個朗奴高文？

講乜

07年派路入利

Binc蓋清

果球好似計左波追人入

射中手臂
算助攻

一講世界盃決賽就諗起美斯

斜恩?

應該講佢加時最後一個罰球射左上觀眾席

系..

同意